# My7up Blog

My7up.vn là Blog chuyên biên tập các bài viết về thông tin và các kiến thức đời sống hữu ích dành cho đọc giả

- Địa chỉ: 80 Ng. Lương Sử A, Văn Chương, Đống Đa, Hà Nội

- SDT: 0896565123

Nightcore là gì?
Nightcore được hiểu đơn giản là bạn dạng phối lại từ 1 bài hát gốc, làm tăng cường độ & nhịp điệu của bài hát gốc lên từ 10-30%. Để cho Hình ảnh video clip cuốn hút sự để ý của các dân chơi ‘ nghiện’ anime thì những người làm nhạc nightcore thường sẽ để thêm Ảnh anime. &Amp; nhiều phần những Hình ảnh đoạn phim đều là nữ. Bởi lẽ đối với đấng mày râu chính là cái phiên bản tính ‘đàn ông’. &Amp; không có ai là không bị thu hút bởi sắc đẹp nữ giới, kể cả Anh chị bạn nữ.

Chưa hết, trong nightcore có nhiều kiểu remix mang Color khác biệt. Tùy theo cảm nhận & mục đích riêng của từng người mà từ một bài hát gốc rất có thể mix ra cả không ít bài nightcore. Chúng đều mang những trạng thái xúc cảm riêng. Nếu Cả nhà là người thích chuyên mục nhanh, mạnh, hùng hồn thì remix một kiểu. Thích phân mục khối lượng nhẹ hơn thì remix kiểu khác. Đặc biệt hơn, mọi cá nhân cũng có thể tự remix 1 phiên bản nightcore theo sở thích của cá thể mình. Chính vì vậy, thế giới nightcore luôn đa chủng loại and mang nhiều Color.

tùy thuộc vào sự cảm thụ âm nhạc của mỗi cá nhân mà bài nightcore được nhìn nhận là hay hơn hay không hay bằng bài hát gốc. Một bạn dạng nightcore hay được coi bởi các chuyên gia trong nghành nghề âm nhạc. And số đông người nghe cảm nhận được sự ‘hay’ của nó. Nếu mà vài năm quay về đây, Nightcore chưa được nhiều bạn âu yếm & biết đến. Vậy mà, trong những năm gần đây, con số người quan tâm và biết đến nó đang ngày một đông đảo hơn . Ta hoàn toàn có thể bắt gặp rất nhiều các bài nhạc việt nam đc “remix” thành Nightcore. Cụ thể bên trên các trang mạng xã hội đặc biệt là Youtube.

https://my7up.vn/

https://my7up1.wordpress.com/

https://www.tumblr.com/my7up

https://www.pinterest.com/my7upblog/
